[二選一] 喺泳池/海灘急尿究竟應該直接屙落水到定忍住去廁所屙

直接屙落水
忍住去廁所屙

樓主意見: 唔屙落水唔好話自己去過泳池/海灘

泳池會去廁所
大海直接疴

游去靚女隔離疴

識貨喎清

典解?

忍到返屋企先屙

不如返屋企個浴缸浸算啦

其實有冇人未試過泳池痾尿
想做個統計
有就正皮 冇就負皮
利申 有

喺水入面屙個種又自然又C伏嘅感覺真係爽到

企係池邊屙返落池

尿都算，見過泳池有屎

多謝大家 我以後都唔會去游水

屌你條自私撚

海就屙落去
泳池就去廁所

啲魚蝦蟹都屙落海你唔話佢地

好多人附近游緊水架仆街

對對對 咁你叫左政府改晒排污喉未？
荃灣屎渠直駁海

咁啲屎屎尿尿最終咪又係落海

喺泳池柯嗰陣會唔會見到附近啲水變黃

唔會 因為水池太多水